【怯，你就輸成世】都輸緊0-4, 仲有咩好怕

怯，你就輸成世！！

到而家四大訴求，冇一樣做到，
而家我地輸緊0-4呀！
仲有咩可以輸呀！
哩一刻，你仲怕哩樣怕個樣，
612 學生、義士所受既傷、所流既血就白費晒，
你對得住佢地咩？！
為左我地，為左下一代，為左香港既將來，
621, 我地一定要企出黎。
whatever it takes!

We will not forgive,
We will not forget.

個d #200000以上個d新acc 係咁吹唔好衝，麻煩收收皮

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

屌! 終於有人講人話! 撐你!

3位同伴連死都唔怕，你仲怕d 咩